如果你係150分之一,可以去伊利沙伯體育館……

如果入去講人話, 又實名登記……
中共大鳴大放,跟住就三反五反囉……

嘥Q氣喇！

殺人係要填命既，贊唔贊成？